鋸扒點解要用塊鐵板

有冇人知塊野既作用係咩。
有冇啲咩典故

好似試過有人鋸爛隻碟

咋咋聲，熱辣辣夠晒霸氣

ON9
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"

你講乜，唔撚明

唔明就做聖誕假期功課啦 就開學啦

留名睇騎劫

中文都睇唔明

真心想知 唔好騎劫

對唔住各位兄台, 令到大家困擾~SORRY SORRY~~ 我再黎過~

唔能用鐵板上隔離班粉腸, 咪唔能知我攬女鋸和牛~ 我條會女詐形的嗎~, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲~~

我會立即醫一醫D 語癌~

因為會 jar jar 聲

新會員

難分真與假